import { jsx as _jsx, jsxs as _jsxs } from "react/jsx-runtime";
import Navbar from '../components/Navbar';
import Footer from '../components/Footer';
const About = () => {
    return (_jsxs("div", { className: "max-w-[1440px] mx-auto bg-cinereous/20 rounded-[19px] min-h-screen flex flex-col", children: [_jsx(Navbar, {}), _jsx("div", { className: "relative w-full flex", children: _jsx("div", { className: "container text-center w-[90%] mx-auto mt-8", children: _jsx("h1", { className: "text-hunterGreen text-center text-3xl font-bold mb-4", children: "Sobre o Projeto" }) }) }), _jsxs("div", { className: "container mx-auto text-hunterGreen bg-white rounded-[15px] py-8 mt-12 flex flex-col items-center w-[90%]", children: [_jsx("h2", { className: "text-2xl font-semibold text-center mb-6", children: "Motiva\u00E7\u00F5es do Projeto" }), _jsxs("p", { className: " text-lg text-justify px-6", children: ["O projeto ", _jsx("strong", { children: "Direto do Campo" }), " foi desenvolvido para resolver os desafios da inseguran\u00E7a alimentar e da falta de visibilidade dos pequenos agricultores e pescadores artesanais no Brasil. Nossa miss\u00E3o \u00E9 conectar diretamente os produtores aos consumidores, criando um marketplace que favore\u00E7a o com\u00E9rcio justo e a sustentabilidade, proporcionando acesso a alimentos frescos e saud\u00E1veis de origem conhecida."] })] }), _jsxs("div", { className: "bg-amethyst text-white container mx-auto rounded-[15px] py-8 mt-8 w-[90%] px-6", children: [_jsx("h2", { className: "text-lg font-semibold mb-4", children: "Alinhamento com a ODS 2" }), _jsxs("p", { className: "text-sm", children: ["Alinhado com a Meta 2.3 da ODS 2 (Fome Zero e Agricultura Sustent\u00E1vel), o projeto visa dobrar a produtividade agr\u00EDcola e a renda dos pequenos produtores at\u00E9 2030, promovendo pr\u00E1ticas agr\u00EDcolas sustent\u00E1veis e a erradica\u00E7\u00E3o da fome. A plataforma ", _jsx("strong", { children: "Direto do Campo" }), " cria uma ponte entre os pequenos produtores e os consumidores, contribuindo para a seguran\u00E7a alimentar e o desenvolvimento sustent\u00E1vel."] })] }), _jsx(Footer, {})] }));
};
export default About;
